.TH "includes/msg.h" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
includes/msg.h \- 
.PP
Funciones del mensajes de sockets\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br
\fC#include <sys/types\&.h>\fP
.br
\fC#include <sys/socket\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdlib\&.h>\fP
.br
\fC#include <unistd\&.h>\fP
.br
\fC#include <strings\&.h>\fP
.br
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include <netinet/in\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <syslog\&.h>\fP
.br
\fC#include <sys/stat\&.h>\fP
.br
\fC#include <errno\&.h>\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBrecv_msg\fP (int connval, char *msg, int len)"
.br
.RI "\fIRecibe un mensaje\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBsend_msg\fP (int connval, char *msg, int len)"
.br
.RI "\fIEnvia un mensaje\&. \fP"
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Funciones del mensajes de sockets\&. 


.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Miguel Russian Rojas 
.PP
Ana Peraita Alonso 
.RE
.PP

.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int recv_msg (intconnval, char *msg, intlen)"

.PP
Recibe un mensaje\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIconnval\fP descriptor de socket 
.br
\fImsg\fP mensaje recibido 
.br
\fIlen\fP longitud 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
longitud del mensaje, 0 si ser ha cerrado la conexión desde el otro extremo o -1 si ha habido otro tipo de error (vease errno en estos casos) 
.RE
.PP

.SS "int send_msg (intconnval, char *msg, intlen)"

.PP
Envia un mensaje\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIconnval\fP descriptor de socket 
.br
\fImsg\fP mensaje recibido 
.br
\fIlen\fP longitud 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
longitud del mensaje o -1 en caso de error (vease errno en estos casos) 
.RE
.PP

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
